[電單車] 平時泊街頭盔會跟身定鎖係部車到？

跟身
鎖係部車到

唔除

未考牌，留名

戴住唔除

鎖都唔鎖放在車位上.

幾千蚊買個頭盔被人偷左會好心痛

戴住啦 口罩都慳番

睇地段，旺角深水埗呢啲攞住好過放係車

一定跟身
一剪就偷到

跟身，香港好多乞衣，幾千蚊頭盔比人偷咗唔好旨意警察會幫手，就算cam到個乞衣剪鎖偷走都唔會幫你開file。

短泊會鎖手把加落冚 應該無咁易偷掛
長泊先拎走

鎖係尾箱
跟身太唔方便

跟身一定

訓覺都會戴住
咩你哋唔係

冇咩人會偷
我買過先 $600
偷仲要我嘅汗味同花哂

唔係揸羊所以無得揀鎖係車加落Cum
我就戴zeus姐
如果戴shoei果啲就唔會擺街

有時喺街見啲師兄個agv就咁擺喺seat位/掛喺手把好佩服，幾千蚊就近放喺條街度

鎖係個頭度